你地係夜晚沖涼定日頭？

好想知大多數人係日頭定夜晚沖涼

梗係夜晚返黎沖啦 整污糟張床點得㗎
吓？日頭沖完出街/返工都醒神啲啦

有無對沖涼有獨特見解嘅人

both

約咗人出街之前一定沖 夜晚返屋企再沖

會唔會洗埋頭㗎

好勤力

訓覺前先沖 ，出面空氣太差，

總之出完街一返到屋企即刻沖

我老豆永遠都係起身先沖

我都係咁話

朝早

夏天朝早夜晚都沖

朝早唔洗頭唔見得人
夜晚唔沖涼唔瞓得落床
結果就係早晚都沖

早晚都沖走梗架啦～～
乜你咁 dirty 架

做緊成龍果時沖

朝早洗頭
夜晚沖涼

雖然好想夜晚都洗頭但洗太多對個頭好似唔係幾好

冬天日頭
夏天夜晚

好笑？

每次出街前+出街後

Y not both

有無唔沖涼就訓自己張床嘅人解釋下點解